---
description: Dmartech能帮助用户解决什么问题，产生什么效果？
---

# Dmartech能做什么？

### 1.解决数据孤岛

Dmartech平台可以帮助企业建立自有数据中心，汇集全渠道数据。

企业的用户数据（包括行为、属性、消费等维度）、商品数据、售后数据……通过标准API接口，统统汇集到企业自有SCRM数据中心，解决信息孤岛难题。

### 2.用户生命周期管理

利用平台中的SCRM联系人数据管理模块，审查联系人/粉丝数据的完整度，便于营销人员分析成因，反过来通过策划营销活动，逐步完善，补足数据；

基于消费力、活跃度模型建立用户评级规则，用户分群分组、打标签，构建多维用户画像。

### 3.自动化旅程营销

将用户数据与事件通过筛选后，利用微信、邮件、短信、彩信等渠道进行自动的个性化营销，实现多渠道联动，多条件触发，减少人为操作，大幅提高工作效率。

{% content-ref url="dmartech-zen-me-zuo.md" %}
[dmartech-zen-me-zuo.md](dmartech-zen-me-zuo.md)
{% endcontent-ref %}
